\section{はじめに}
書籍「{\sf OpenFOAM}による熱移動と流れの数値解析」では，
2.5節「ミキシングエルボーの熱流動解析チュートリアル 」において，
ケースファイル mixing\_elbow-ofX-verY
(X は対応する OpenFOAM のバージョン番号, Yはケースファイルのバージョン番号) 
を用いて，ミキシングエルボーの熱流動解析チュートリアルを実行する．
ここでは，本ケースのディレクトリ・ファイル一覧を示すと共に，
書籍で説明を割愛したファイルについて説明しているので，
チュートリアルケースの実行にあたり参考にして頂きたい．



